姜濤對腳唔識跳舞

係咪縱慾過度腳仔軟牙

重要!!!!!

7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

Anson Lo係隔離 強烈對比

牙姜排舞留力姐

仲有cm話姜好好 雖然係主角 但都無搶fo

佢膝頭好似有傷

跳得唔好就唔好 無得掩飾啲咩 如果練習都咁樣有所謂嘅留力 上到舞台唔覺得佢會好得去邊

AL跳舞好正
Mv同dance rehearsal 都好搶鏡